作為一個潔癖，每次去ATM㩒錢都心驚膽戰

尤其而家武漢肺炎咁堅真係唔知上一手會唔會啱啱去完大陸
究竟有咩方法可以隻手唔掂到atm啲掣嘅情況下㩒到錢
偉大嘅連登仔請出招

手套🧤

恆生手機提款
可以淨係掂一個製

apple/google pay 啦

返工冇手套隨身

無卡提款

依家信用卡咁方便
洗咩用現金

kfc梗有一間喺你左緊, 上去攞返三兩個

71買野拎500

掂一個掣都想死

銀包由上星期得番廿蚊到依家
盡可能都用現金 所以atm都冇咩點用

作為一個潔癖者一定

又要特登益7仔

廿蚊都仲唔㩒錢

渣打用QR code 攞,淨係求其篤一下就得

邊度有平靚正手套賣

拎枝bb彈槍射d制

㩒完洗手囉
你擔心啲銀紙污糟好過啦

鋼珠先打到粒掣?

Amazon

搵用到信用卡既地方買野

認真：原子筆